原來香港錯過左3次零成本零死傷達到雙普選真自治既超級黃金機會, 全因無能社運領袖同共諜搞局同虛報港情

8成人唔希望回歸中國, 只有4%支持回歸中國
點撚知比班收開政治獻金同真心愛國既無能社運領袖同真心愛國愛黨既共謀騎劫左香港全體上下包括政商界民意, 虛報港情

所以2019年冇大台是對的, 冇大台=任何一個無間道共諜老泛民都控制唔到場運動, 收唔到科
另一邊廂,由新生代泛民同勇武派搞好國際戰線(勾結外國勢力)同自己香港自己救戰線(各種和理非抗爭), 配合美國等民主國家既部署同施壓, 令香港達致雙選

根本就係80年代班撚樣攪出嚟
攪完仲個個紙醉金迷，魚翅撈飯
公平咩

起底，分化撚出沒

拉

分享歷史
以史為鑒
再提出建議都比人話分化

香港人從來未試過真正自治
一直都係被殖民同被出賣

中環精英=垃圾。

唔係泛民就係鬼 on99
佢地先係民主

如果獨立之後都係泛民做咁你點睇?
泛民只不過係畀建制派好少少!
如果係咁我情願畀 英、美 殖民

馬後炮